哈利路亞！百里香下星期menu！

又話出差 老闆

中立非lm

老闆

打非中

唔開門 屌

又話今日影唔到
老闆呃人

又話無

G餐係咪牛屎忽？

出差？

老闆唔開分店啦？
打非中

轉貼非我影

E餐好似唔錯！

E餐有brussels sprouts
唔知啲客食唔食得慣

我非轉

where

又突破50大關

樓主屌唔屌

個名長到

炒意粉會唔會都淋個湯上去？

又話影唔到

屌完再煮比你食，豐富蛋白質食落喉嚨好c服

腦細收到連登仔意見即刻縮短番個名

非專業打手

E H餐個名都好撚長

G餐

4個新餐都必需要食

精簡版餐單：
A)燒雞配薯王
B)豬絲薄餅配雜菜
C)雞肉薄餅配雜菜
D)豬絲漢堡包
E)燒雞扒飯/意/薯
F)火雞肉意粉
G)牛肉飯/意/薯
H)牛肉漢堡配薯王

星期日開唔開想試

銷售策略

健康版食單 :
A) 喉嚨好c伏
B) 吊鐘好c伏
C) 十二指腸好c伏
D) 括約肌好c伏

仲有扁桃腺

老非中

邊個餐食落前列腺最c服？

飛機餐

次次去親都咁多人

H個餐我去食m記最高級版既蘑菇安格斯餐都唔使55蚊啦

h餐貴左d喎老闆

食過先知值唔值

老細你上次sell 果部水牙線機條數點計

中非老

揸住部水牙線去你到有冇折

拎住水牙線去射個老闆塊臉就有折

打手

岩岩坐低 冇哂甜品 想哭

我都無

愈黎愈多潮童帶條靚女黎食 打手趕絕毒撚 想哭

要求百里香推出單身狗優惠
一個人去食有九折

黎咁多次無靚仔無靚女

新黎個幻幻係咪老闆你個囡

H餐美國橙即係漢堡入面有橙

ching係咪食緊

yes 一個人食又快又任佢調位

食緊 多左好多絲打

中間果臺條女條裙好短

嘿嘿
我都見到

出面都好多絲打食

鹽濕仔

老闆可否搞個平安夜百里香緣份計劃

連登指定食堂

聖誕開唔開

老闆burger 好dry
冇下次

隻G又波突又有臀肉

點解成日有呢間鋪頭
到底係邊度有咩好食
我已經喺連登見到好多次

哈利路亞

一食就上癮 懷疑落左大麻

有好多打手

老闆你啲menu有變過咩

特登去食左一次 狗都唔屌 50蚊食屎

史上最成功打手

E、F

老闆，我要食聖誕大餐

而家非洲豬瘟情況嚴重
老闆你啲豬係邊度嚟

russwest44

屌你老母又有餐過50蚊

50蚊食得飽又唔差仲想點

老闆, 乜野是抱子甘藍

中非老

抱子甘藍（學名：Brassica oleracea var. gemmifera），又稱球芽甘藍，俗稱小洋白菜、小圓白菜、小捲心菜、小椰菜，是一種蔬菜，味道微苦。煮過的小洋白菜在西餐中常做配菜。

你問下老闆(樓主)

老闆送唔送外賣咖lunch
有冇最低消費

老闆幾時開分店

好似已經得返自取

G餐睇黎好好食
一定要多多多飯多汁

幾時出番軟殼蟹burger

我都想食軟腳蟹

印度仔份量大少次次食唔飽

無得叫多飯咩？
飯唔值錢啦